求教！700 咩野位入先好！?_?

求教！700 咩野位入先好！ 家吓咁強勢！

230貴
240貴
250貴
260貴

貨源歸邊

又可以用來玩指數殺牛熊

日日創新高！好怕一入就股災殺到！好似上年年尾咁

等一蚊位入 如果你識數倉 就黎派貨 好快跌到一蚊

坐半年破頂驚乜春
樓價跌一半都未到騰訊跌啦

咩野等一蚊位入？

你連數倉都唔識？

簡單d講，當......

求教！

佢數倉派架！

數倉都唔識。你好打有限

點數倉？邊度有得睇？

唔識好出奇咩😤

巿價沽

又係依段野

走啦仲入

睇每日開收市價，高低位，同日與日之間既平均價

咁跟住點？有乜結論？

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户24500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。24000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

點倉派

等佢跌返到100就入貨

係真唔係呀

你係短炒，定長擺？

係，好快就黎

現價，放心同樓價一樣唔會跌

你有幾多本金先 如果買700佔<10% 是但價位入一手都ok 你可能會話點解唔等佢拉落黎先入貨 因為佢都有可能唔回狂升 一去冇回頭你就追都冇得追...
以上諗法只岩我呢d新手 因為唔識睇後市走向 for investment only.
如果閣下識睇ta, fundamental 就可以當我癈up

Btw 真心左

上年年尾入最後咪又係破頂

清識野

好過買實金

通常唔識數倉既人先會當潮文咁睇

190 入左

220 走左

唉 你既資質...

勿摸頂啦

未拆時600入，已經驚佢跌，而家230幾

你幾時課金就即日入返相同股數

你都係copy人地D口水尾啫

咩野幾時課金

識數有撚用咩講真
請問專家夠唔夠長揸既乜7都唔識既阿婆贏得多呢？

學術野留番上報紙慢慢講啦
小弟乜7都唔識既
我就覺得有買貴冇買錯 長揸必勝

你玩隻lol 課左幾多金買skins 就買番幾多股

我如果大學果陣有咁做就好啦

唔玩lol

玩本多終勝